獨角獸時間回溯原理係？

如題

我係連ZZ捷度用NT能力遙控合體打卡碧都睇唔明

NT能力係冇原理

解釋到就唔會係連度而係上左諾貝爾啦

涉及鬼魂已經唔洗諗原理啦
完全脫離科學範疇

亂鳩黎

NT先會明

我用大文豪嘅思考模式答你
因為元祖講過NT可以控制時間
所以獨角獸可以做時光機

NT就係將第三維度人類進化第五維度
連空間時間都可以控制干涉

佢唔係真係坐左時光機，只係去左裸體聊天室參觀。

psycho frame D 能力任官方吹
Gundam NT 部鳳凰直頭係有自己思想既永動機

量子力學

More

邊個話NT控制時間

冇睇大文豪點9up
OVA入面米雪睇到堆積根變返零件就自己FF獨角可以控制到時間

可能只係分解

咁其實捷度都可能得啦

元祖插死賓妹個時阿寶話人類終有一日可以控制時間，然後賓妹又話自己睇到時間，大文豪最鍾意將一句說話發大黎搞

大文豪筆下既NT進化到一個點係可以連結高次元力量, 同靈魂溝通, 操縱時間倒流都係其中一部分

唔係一向得咩？

係福井嘅操作下NT已經成為神
你見阿寶加美尤嗰堆NT都係得物理上嘅效果

都係，但我純粹唔明從邊度見到時間回溯，係官方講？

淨係知 uc 垃圾老屎忽 成日話seed 00 好誇張 超級系

Uc 最真實 最嚴謹

V高達 天使之輪都係cls

NT不嬲都冇原理可言

咁巴力又係咩原理